白石麻衣算唔算一個靚女

算
唔算

好難講，但算大波就一定係

Fyy味濃

一般貨色姐

佢都唔靚女冇人靚女了

大喺邊？

禾白唔靚仲有邊個靚？

五官靚到
完全搵唔到有咩缺點

自從睇過佢同指原莉乃嘅對比圖就開始覺得不

佢靚d喎清

唔靚

一樣無眉...
素顏就一定唔靚

我白緊係靚啦